有冇人down左 旅かえる 嚟玩

隻青蛙又幾得意

隻青蛙唔知去左邊

玩緊，毒撚蛙唔出門口

係咪佢自己決定出唔出門？
我放晒便當佢都係屋企

留名
我個隻又係毒撚嚟

好可愛

一開game就唔撚知去左邊

毒撚

隻game玩咩

我改左佢做自己個名，等佢每次去旅行個陣我都可以感受下做老母既感受

我隻青蛙走左好耐都未返黎
好掛住啊仔

點拎四葉草？

一樣

點解我嗰隻去旅行成日都唔寄相返來

喺屋外拎草嗰陣隨機會出

衰仔掛住睇腳 又冇手信俾老母

※簡介+小攻略※
放置game 幫隻蛙去旅行
你買左啲野幫佢pack袋之後佢會去旅行
跟住你就唔洗理佢
過啲時間你可以撳返入game
未返咪收集下啲幾葉草
返左嘅話就再買野塞落佢袋俾佢下次去旅行

*記得每次pack完袋要撳かんりょう
*pack袋右面嗰版喺枱面 要放啲野俾佢備用
*四葉草十世都唔出一棵
儲3000買幸運の鈴可以永久用
*隻蝸牛黎嗰陣撳佢俾手信佢食可得到一堆幾葉草
*蝸牛黎時撳信箱/有時買野 會得到張紅色卷
夠五張可以去商店右上個鈴鈴攪珠
*買唔同野就會觸發到佢去唔同去嘅地方